抗爭數月 勿忘初心 - 民間記者會聲明

過去數天，守護中大的手足以「不自由、毋寧死」的風骨，奮力抵抗魔警攻城，決心對抗暴政。二橋守衛戰之勝利，振奮士氣，令抗爭望見曙光。

全港抗爭必須乘勝追擊，旭日行動如箭在弦，大三罷行動絕不止息。不論區選舉辦與否，香港人仍決心抗爭，毋懼政權以此作脅，直到五大訴求全部落實。

「不分化、不割蓆」是抗爭賴以持續的基石。只要抗爭者團結一致，開路之主導權始終在人民手上。三罷抗爭，全民皆兵，缺一不可。

民間記者會
2019年11月15日旭日初升前

支持！到我死一刻都絕不分化、絕不割蓆！

up

push！

推！！

推推推

推

唔好自亂陣腳 團結係我地最大嘅力量

永遠不割

狂推

依家先嚟割蓆的話邊對得住手足
核爆都唔割

不分化
團結
咁宜家點
岩岩先起身

唔分化

連仔不如幫民記甩咗個P佢